Pie&Tart 有冇可能起死回生？

鮮奶撻同粟米薯蓉批真係好好食

以前好多旺區都有分店，
而家連觀塘地鐵站嗰間都冇埋

究竟呢間嘢嘅死因係咩？

九龍灣果間執咗未？好耐冇去

未

毒巴有冇同學生妹去過食

賣普通小食.
好食都唔會日日食啦又唔係平
買麵包又會去連鎖包鋪
唔夠創新.
珍珠奶茶都要不停變化啦.
好多原因令一間鋪慢慢收皮

唔知係我變左定佢個鮮奶撻變左
好似係少左奶令佢好快凍?
冇果時咁好食

轉晒去地鐵沿綫咁濟

冇...
我唔係住九龍灣
不過見佢地返學會順便買埋當早餐

Yes

PIE AND TART 有個德國CHEEZE CAKE都好撚好食 大約150蚊左右

間嘢好臭味呀又難食

好撚鍾意食鮮奶撻

係咪鋪租太貴

平時行過九龍灣嗰間都好多人排隊喎

利申 每次經過必買鮮奶撻，咖喱牛肉批都好正

你食開雞髀梗係咁講啦

嗰啲tart又甜又漏

應該係落多咗水

利申鳩估

好食 講難食個d真係唔個諗咩同價錢食到d咩7仔營多？

口味呢啲野好個人

當然，就算話好食都唔係超高水準，以呢個價錢來講

但點解話臭呢

葵廣好似10萬，但係生意額得4千左右一日，頂唔順了

整到成個站都有陣味
以前我返九龍灣 試過放工買過嚟食
濟到我差唔多嘔 可能因為反式脂肪

cls 營業額4000都唔少啦，地鐵站太貴

不過仲未計特許經營權費用同埋人工

以前我定期光顧，
但食物品質愈來愈差，
九龍灣好多次買egg tart都係唔暖的，
同以前冇得比

好鍾意食佢哋個咖喱牛肉批

有個肉醬味嘅粉幾好食

冇俾稿費新假期係咁